有冇粵語歌可以屌打呢首歌?

榮光 同 虛作無聲 唔計